如果發現有外星人發展水平低過我地，而資源多地球好多倍

地球人會唔會去侵略

唔會 因為根本無咁既能力去侵略

都話水平低過我地
點會無能力....
你想像下佢地用緊刀仔
我地用大炮

> > >

會！肯定

Avatar?

個問題係地球連去遠少少既星球都無能力
點侵略

廢過地球人, 呢次FATFAT了

水平低過我地唔等如有能力

唔會侵略
中國去既話會叫解放
日本去既話叫共榮
美國去既話係推廣普世價值
英國去既話會叫殖民
普京去既話係受當地人邀請

成本太高，搶黎冇用

侵條撚 咁少野飛去火星都要攪咁耐

D女得唔得

睇三體，答案係一定會

要返工 不了

阿凡達咁

應該會，共同開發

侵侵，侵侵侵，一定侵

你咁撚叻，你飛呀，飛呀

宜家仲未做到太空遨遊，梗係做唔到

睇下歷史都知

異型星球咪係囉

無咁易, 因為仲有大愛左膠

要適合居住先，再帶堆細路去開發殖民，再進行侵略

以光年計的 點去？

好似地球人 vs 昆蟲 咁

要殺就殺， 要食就食 ...

我諗地球人實會去佔領人地個星球

會
侵侵整左支太空部隊

做緊啦你唔知咩?

除非環境同地球一樣，唔係侵黎都冇用
而且d冇生命嘅行星都可以有好多資源，唔洗下下打人呱

叫一帶一路呀

美國係要追求民主自由

屌外星人

德國去....

阿凡達劇情

屌你你有幾大能力去搶外星啊?而家最遠既載人太空旅程去到邊?
最近既宇宙域都唔會有，你要搵一大班人帶武器糧食遠征人地個星球，而且仲有你可能連呼吸裝置都要。

最最後其實係，你後繼發展呢?你唔帶D機器去點拓荒?想像下你一大班人去荒島得D AK47坦克石油，你連生存到幾多日都成問，唔係要長期運輸俾你下話?D技術人員都要跟埋去，距離咁遠光速都要行好遠，搵鬼去。

人哋科技發展係低過地球，但萬一佢哋嘅世界有法術呢回事又點

變左GANTZ

離地球最近嘅恆星係4.22光年，當你觀察到外星人發展水平低過你，用依家嘅最快速度去，大約每秒31km
你自己計下要幾耐先去到
到時唔知邊個發展水平高d

首先送班人黎地球做奴隸
之後過去拎資源

Hi

而家連載人登陸火星都無能力

非洲舊陣咪咁囉
你當西班牙人係外星年咁睇

首先要有咁既遠航能力

用隨意門去侵略啦傻鳩

唔會

只會同佢哋共同開發，然後企喺道德高地…

簡單黎講係無唔侵略既可能

如果有宇宙警察又點？天外有天喎

ya 太陽系小行星帶
好多粒小行星都係貴金屬
但係開採都係太貴所以無人開採

你來回用嗰啲資源都多過你帶返嚟

地球有排都未夠料進行外星侵略，而且發展水平低唔代表一定廢，外星人/生物科技唔得，但好可能好揪得，大部份星球都係極端環境,要係極端環境下生存到，一定有獨特既能力

月亮都大把資源，火星都大把資源，仲要無人添，又唔見有人去搶？根本人類科技未做到大規模既外星資源探索，飛上去飛唔飛得返落黎都成問題

睇黎你就係佢地口中講嘅外星人
智力咁低

應該話人呢個物種係宇宙環境黎講太軟弱

熱又唔得凍又唔得冇氧氣又唔得

或者根本要我地永遠困係地球呢個玻璃球

到時好大機會用病毒黎侵略 低成本 高殺傷力

去共享資源

送啲港女畀佢地試下外星腸

除非有個星體係好近，而且成個表面都有純度幾高下而價錢又有番咁上下既金屬/礦物等等，先有可能cover 到成本

飛一次至少都幾百萬美金，要運幾多噸呢啲物質先夠皮

btw, 太空體驗/旅行 目前黎講應該係最賺錢

Agger 執行上根本唔駛開采資源住
散播生物武器/輻射塵 然後再等返三五十年 咪一樣可以拎到資源 (水/土地除外)

收容當地移民

如果d外星人本身有更高智慧 但只係因為剛剛起步發展水平低 就爭一個技術奇點 人類侵略同知識一同進入 唔滅絕佢地有日會反cap 一百年唔得就五百年 之後人類就惹禍上身 所以要好小心

外星人最終解決方案

出到太陽系當你贏

文明兩大公理 axiom:
1. 生存
2. 文明必須擴張，但宇宙資源有限

所以結論係一定會侵略佢地

如果有女， 大把連登仔帶頭去浸略搶老婆

起碼要一支有戰鬥力既太空艦隊先有得諗下，而家最多咪得個國際太空站

宇宙版一帶一路

殺佢老母全家直到絕種為止

班左膠會去幫外星人爭取人權

過多一百年都唔知咩光境，阿波羅隻船都係近呢幾十年既事故，現家elon musk 已經有重用火箭。最近ai 盛行又講量子，2100 時地球既科技去到邊 到時上到其他星球，一撚定會追住啲低等外星佳麗隻閪黎屌。

地球望過去
以為人哋低文明
當有得人體冷凍幾千萬年
去到人哋可能已經高達鐳射槍/過度開發
得返啲昆蟲

成立第四帝國

連登政治家

放班大陸狗過去以示友好
不費吹灰之力

參考一戰前意大利打Abyssinia

夠鐘訓啦

佢地可能嫌我地啲雞7
心諗做咩輸入成堆欣宜黎

可能外太空其他高等文明立晒法例唔俾侵略其他種族
然後夾埋毁滅地球

屌你，以為人地無科技，走去侵略人。
點知人地果個係撒亞星，
果度個個都係超級撒亞人，孫悟空呀，悟飯，比達咁咪仆街?

應該互相打個乞痴，
然後大家一齊絕種。

好似你咁低水平 ?

有能力既話就會反攻地球
情況就等於中國皇帝殺開國功臣咁

manifest destiny

咁樣唔係去左第2個星球，直程係去左第2個次元

太空船坐得幾條友點侵略呀 你估成船復仇者咩

因為地球嘅環境令我哋演化為有信仰同科學，但唔代表以前我哋嘅祖先完全冇條件學法術

而法術呢家嘢可能係源於某物種對各種能量嘅操控，我哋嘅祖先可能有，但係基因突變到冇咗呢個能力

而家鳩噏真係唔駛本

運費仲貴
你見每年歐美銷毀幾多農作物就明冇可能

美國係發現大殺傷力武器

核能同太陽能未整到手掌咁大都未得

德國會邀請番佢地過黎 起埋基礎設施比佢地用 女人任姦 食物任食

直接搬去個到啦

有料

首先你要有空間折疊飛行能力

child

用津路可以消滅任何野

假如外星最高等生物係另一種型態，如昆蟲之類（或者最少並非人形）
你估人類會有心理包袱？天真！

去到先得㗎！

當你呢刻見到一千光年外嘅星球用緊刀仔
代表嗰個星球一千年前用緊刀仔
當你有能力即刻出兵去侵略
你啲兵都要一千年後先到嗰個星球
嗰個星球都已經發展咗二千年
而你仲要等多一千年先知侵略結果

開發附近行星先啦

仲未計開採成本運輸成本
啲資源唔會打包好俾你拎走呀

🤔🤔

人類文明都會發展
過多一百年如果有能力扭曲空間
分分鐘第二隊會到先

要發明左太空艦先

搶， 支拿人快滾回老家吧。

免費派發津路感化外星人

三體人侵略地球係因為佢地個星球太唔穩定，所以地球對佢地先咁有吸引力。

咁點解我地宜家核彈都有 仲未征服宇宙？兒登

1 man army

係咪派個太空人坐火箭起插支旗仔就叫完成咗侵略一個星球嘅任務?

如果地球就快玩完,要去外星移民,一定會侵略

而事實就係地球都會係近百年玩完,差在未揾到侵略目標

黑暗森林法則

Warhammer 40k 咩屌你

屌我只係唔小心諗到，同埋窩哈麻我只係留意過中古戰錘

不要那麼專業啦！

飛到過去係幾多年之後?

如果地球人可以係9大行星有殖民的話都仲可以諗諗外星 連咁少野都做唔到我諗冇咩可能